願榮光歸香港 (廣東話拼音版）比 non-canto speaker 一齊唱！

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

ho yi ze jie? 重覆左?

Hai wor! 趕住print, 無proofread ！遲D改番！